同條女拍拖拍到無拍咁樣

拍得一個月都無 就成日因學業 因屋企無見
見到面又好似好熟既朋友咁
連Wts都無flirt 次次做完主動都無咩反應
傾到好似普通朋友咁...
唉

我明

正常應該掉返轉？女仔會想傾多d
好似我咁，但對方卻因為懶就唔回復

exact7ly 仲要維持左幾個月 我都唔知自己做乜撚仲陪住佢

你肯定佢仲係你條女？

呢種先一齊得耐呀 唔通你諗住flirt一世咩

大家都熱愛自由，想有啲個人空間

以前我同女朋友都係咁
我唔特登搵佢 佢都唔會同我講野
每次都係我做主動 格硬打開話題
咁樣拍拖就最辛苦 會覺得好似得自己想繼續維持段關係
最後分左手 佢好似完全唔介意咁
但佢啲姊妹就話佢喊到7彩

如果樓主真係想繼續行落去
不如試下同佢傾下個問題

因為妳條女同你拍拖之餘同人啪緊

咁姐係點，佢想點

分手囉！屌！